一人一個倒數既地方

我先: 屋企

機場

屋企張床

元朗鐘仔房

墳場

條女個閪

5..4..3..2....1.....嗚呀.........